# StoreAPP

### Общее описание
Приложение, предоставляющее сервис работы с данными в БД. Данный сервис, на
основании входных параметров(аргументы командной строки), типа операции и входного файла – извлекает
необходимые данные из БД и формирует результат обработки в выходной файл.
Все возможные ошибки должны быть обработаны и зафиксированы в выходном файле.

### Общие требования
* Используемый стэк: java 8, PostgreSQL, Maven
* Входные параметры: тип операции, путь к входному файлу, путь к файлу результата
* Формат файлов: JSON

###### Пример запуска java -jar program.jar search input.json output.json

# Структура данных

![dump](sql/dump.png?raw=true)

###### Такая схема решает задачу, но в ней есть свои минусы. 1-клиент 1-товар 1-чек